新作戰！！好嗎 （同意就推一推）

對唔住！咁多位，我八九點就走左番屋企，希望大家安全，香港加油！

每一次發夢爬山，都會有兄弟犧牲。
我想提議一個全新作戰場地。

現時作戰場地：市區
1. 一入夜，惡狗橫行
2. 影響社會不太
3. 兄弟受傷
4. ETC...

新作戰場地：香港國際機場
1. 不夜城
2. 影響香港及國際
3. 惡狗一圍機場射槍，國際機場就拜拜了

弊端
1. 出入不方便

建議機場行動行先，狂搞，直接將機場搞到沉晒。希望有兄弟接受同諗下活動方向。

push

惡狗唔一定要用槍架

同意，黑警如果機場放煙亂打人，國際機場之名就玩完，可以話係最安全地方

惡狗入黎用棍打，香港機場都收得皮

如果唔用棍呢 非法集結 逐個抄牌 又係死 兩個月前都講左機場唔搞得

拿, 英國同新加玻都試過無人機闖入, 機場停止運作, 千其唔好呀

抄完牌，一個一個起訴都有排。預左有人犧牲，好過比惡狗打到死死下。